[1Q題]阮民安，伍乞兒，我要攬炒呢三條友有咩共通點？

都係一路走來，始終唔得！！！

阮民安：元祖曱甴，表態後連登仔力捧一輪又極速收皮，縮返入老母閪
對比：黃子華，謝安琪（全程笠水加popo家族）

伍乞兒：日日屌柒達哥搏上位，點知達哥當佢戇鳩生滋狗，根本頭也不回望都唔撚望佢，太易玩了，同時個閪台依然無人睇
對比：達哥（一復出即係萬人空巷，達朝子民歸哂位）

我要攬炒：Cap水搞埋啲笨柒登報同活動，根本no one gives a fuck，對國際線完全無撚用，自稱被懸紅一百萬，痾篤尿照下鏡啦傻鳩
對比：陳雲，白兵（國師有專線直接聯絡侵侵同所羅門，由貿易戰開始背後策劃展開中國包圍網，白兵都有大量美國情報，真正大打國際線）

Ching心水清

蓮燈

攬炒狗又派人負評，正經嘢又唔識做

係，駁唔到

攬炒巴比果兩條友好好多

另外 5毛死全家

但你推post wor

攬炒狗搞啲活動都係圍爐打飛機自high，連登仔課金只係得到滿身精液，爐外乜嘢都無影響過

唔好意思,係咪冇轉account?

唔記得禁不推文=.=

陳國邦 李斯

唔記得係我開post...

好明顯係🤣🤣🤣

唔記得自己開post啫...

Loser基因

笑L左，條二毛既操作太低端

樓主好波

幫你推

係，駁唔到

ps: 我仲有另一操作，拉樓主

講返正題啦

青山派白兵打手水平好低

白兵一早上晒位，使乜打手

係